感謝英國保守黨旗下政治團體Moggmentum再次表態支持BNO平權

Link:

Make Hong Kong Great Britain Again!

細到唔細嘅蚊型團體基本上講乜鳩都冇人會理

以後你就知

人地有心撐我地就唔該唔好喺度倒米啦

事實真係有好過無
宜家英國被brexit 搞到一頭煙， BNO平權真係唔樂觀

除非支共覺得我地班港英餘孽好Q煩，要英國食左我地啦，幫支共解放香港

多謝

希望有奇跡